如果 一刀切開碌柒 柒不會發現痛

不過 日日打丁的我 覺得被挖空

尷尬

陽萎 碌鳩已經潰爛 皮裂如燃盡的炭

仲每一日流膿 不斷流膿 已經不覺痛

想起往日無盡西窿
今天已是無垠的痛

在腦中 閪窿濕透 流水幾多秀
麻倉優 不再有～
屌系簡單 再要極硬極難

插錯閪 賓周識痛 良心隱隱痛 而HIV更痛！！！！
周身高燒腳軟我又頭暈 香檳啲雞點解有菌？

分開簡單 抹去往事極難
幾多開心打丁晚間

分手簡單 抹去帽事極難